「連拿拉爾拿」車路士 對 利物浦 3

lm

我竟然輸左1001

其實係5啦

假設想育成ward 連拿我覺得good deal la
根本第2 3門將都係盃仔先出 或者無得出

最衰你

Ward今季真係好橙

入歐聯決賽都買唔到大名新星
垃圾利

3

3號門將慘過狗

新利留名

點解當年接受到萬寧加，而家接受唔到連拿

而家利po真係亂9咁黎

下季變2號

完場時連拿亦會嘆氣

今晚做假利了

咁就八年

梳囉

屌丫今晚踢2:45 ?

連拿係傳緊定利po 9up

唔係2330 咩

係 見到個fb page打錯
嚇死

兩者有咩分別

未踢已經嚇到傻左

如果唔係比熱狗追和 而家已經踢緊風流波

只求一和

車仔

大家以和為貴

如果唔係比XX迫和 而家仲爭緊冠軍

講真仲好j過model今季

拉爾拿去AC米蘭
Dollar隆馬應該走

返來掛靴啦

睇highlight個個龍都勁架啦

連拿高波又係柒開

拉爾拉拿

襯晒milner

咁呢段呢

買Reina做乜 咁老

Xherdan Shaqiri has a relegation exit clause of 14.5m euros
klopp有冇興趣？

不了 阿正你都係貼返丁圖啦

rubbish

冇丫
躝

Bayern Munich want Paulo Dybala as Robert Lewandowski replacement — and are lining up potential £88m move for Juventus star

又比人hijack

Yes

同會員一樣

高普daddy唔like短人

Monaco invite bids for Thomas Lemar

冇人理你 你世界盃打得起先算

世界盃撚有佢位

呢條負評怪

上季咁撚串

抵撚死啦屌高黎賣

30m 可考慮

我已經唔記得左上年點解deal唔成 明明成隊team去埋monaco做體測
爺爺抬完價拍羅友走左 ？

男神搶無女毒撚條女

fsg all in 100m

Lemar>ox

多謝雲加

All乜鬼in
Fsg 喎

其實未傾點價既 不過成條醫療隊去定monaco等消息
覺得爺爺同monaco扯貓尾幫手抬價

雲加hijack抬價之後閃人

lemar ok bo 50m 都可以試下 中場都需要補強

250
Player of the season

多謝雲爺爺阻止我地買lemar+放ox比我地

ejaria入波
wilson最後一場了

今年好撚勁
入選有乜咁出奇

好識做生意 為左自己賺錢 無所不用其極

今晚過去睇佢最後一場主場算了

Sergi Canos對Wilson

曾經既華倫超新星

50m緊係ok,不過人地唔係開90m咩

Cardiff promoted to the Premier League

wilson>lemar

鏝城唔留手，朋友隊

10m + 80m (金球)

90m lemar

30m +
英超冠軍 + 20m
歐聯冠軍 + 20m
神射手 + 10m
助攻王 + 10m

FSG又贏

monaco 50m fast trade

連拿都嫌係咪on撚9

係咪今晚和都可以確保歐聯?

99% 但仲有數字上可能

Free到個前利做陪練有咩唔好

朋友隊剩低都硬野

連拿返黎變返做最後一季個連拿
我諗個問題應該100%係個傻閪龍門教練

depreciation

車要最後兩場炒人十幾球

今晚和下場輸

或場

兩場都輸

有報導話朋友隊降班
朋友可能會黎頂石內卜個位

頂撚住 哈

兩個高普 不了

有正唔坐黎做副手？唔多信

朋友隊波

仲有個營養師

體能教練先岩？

未來利留名

92m邊撚個比啊 Fsg話就話ox同lemar可以一齊買 心水清既都知道係做戲啦

卡迪夫城升班了

又要去到山卡啦咁遠踢

富咸宜家先黎輸

買個幻幻未

好波

個幼幼真係橙 以為有班主注資應該升到超 宜家要踢埋啲濕鳩附加賽

利迷在安菲路向女友求婚，而且成功了！
球迷們歡呼了！有網民指是香港人

Ejaria入波

唔知班幻幻返到黎有幾多個可以踢到利一隊呢

波飛都無錢買,抵我無女

其實朋友隊好穩陣
尾場對阿狗其本上贏硬

小返啲賭博式撲救，玩返反應做返正常撲救咪好
好心利物浦換龍門教練啦～

點先可以利車一齊歐聯 踢走熱

佢的確係好好波，要再睇佢心態係點

我利自身難保 大家1分就好

咪熱兩連敗 車兩連胯

咪玩啦

如果:

利就和車或贏最後個場都夠

車贏利, 熱刺最後兩場要1勝1和
車和利, 熱刺最後兩場要1勝或2和
車輸利, 熱刺最後兩場要1和就夠

仲有兩個鐘

大勝跑轟

最佳結局，利轟踢歐聯，熱狗第五

贏呢場 之後可以hea踢

自身難保 仲理軌

兄弟隊血肉長城 兩成控球廿幾個clearance
頂撚住呀

咁都冇事

集中啲錢轟落Pulisic度啦
今年美國又無世界杯踢希望搞得掂

垃圾warnock又上番英超 好撚煩

Pulisic係獌迷 比人hijack硬

仲未退休

pulisic定lemar
利申都冇留意過

唔係畀朋友隊有一分下化

唔撚要

和都收貨喇

lemar不了，成日入嚟搞事

【體育】落實下季執起格拉斯哥流浪教鞭的「神奇隊長」謝拉特談到新球會，向球員表明意志：無心爭冠的請離隊！

37歲的謝拉特（Steven Gerrard）踢而優則教，加入蘇超格拉斯哥流浪領軍爭戰。而他表明自己旗下容不下沒有鬥爭心的球員，如果不接受他的足球哲學，還是離開為妙：「我會很快找出誰肯接受我的挑戰，誰會站在我的一邊。如果有球員想離開，不想融入我的球隊，那麼我會祝他好運。對足球沒有渴求的球員，你不應身在格拉斯哥流浪。」

紅軍傳奇球員來投，流浪隊中氣氛自然高漲，陣中右閘球員達華尼亞（James Tavernier）就表現得十分高興：「聽到他會來執教我興奮了好幾天，很期待下季與他合作。聽到他就令我想起那場經典的歐聯比賽，那正正反映了他的個性。我急不及待想知道他的戰術、他的哲學，與及為球隊帶來的改變。」謝拉特將於6月1日上任，這位前利物浦球員已與流浪會方簽下4年合約。

氣炎

下半場開到衣家23個變左33個clearance

好喜歡他

咁快捉鬼

Grujic搞乜 一個中場點先可以傳球成功率得57%
重要踢英冠

班細既淨係識j佢場歐聯

借去流浪算啦得身形冇技術

個個想學佢
變左場場都係咁遠射

老四既哲學會係咩

熱血足球

熱誠飛鏟
全隊練遠射

反而估唔到ejaria場均有3.5個take on
傳功成功率有83%

無限君子炮

朋友隊守得仲好過垃圾利

屌自從石內卜走左又真係好似無流出

我都好想知謝隊教波會踢咩陣式

47

正常，我利只會進攻

聽講今晚不敗

鏝係

real 25

朋友隊

為格流感到擔心
埸場半場結束得返十個應戰

你痴線架放緊假

計中計 特登唔流出想安插罪名比石內卜

班蘇格蘭友聽唔聽得明利物浦話都係個問題

石內卜係鬼!!!!!!

格流場場入球大不是夢

謝四: just shoot

鏝出返mendy硬好多

he is back

朋友隊個龍唔係幾穩
不如買米仔過去啦

賣ward比朋友了

換邊個先 我覺得mooy適合打後備

咁買法冇朋友做啦

成三張野

中過查理阿當伏，木耳不了

損人不利己

27姐

Ejaria有波入

老母

放屌摩比朋友啦

買老母個兄弟過黎

搏佢報恩?

邊隊都降得 係朋友隊唔得
次次都係水深火熱幫廢中反底

爭啲贏

害朋友

當人契弟

係朋友就幫手收留佢啦

臨尾兩個機會都把握唔到

鏝係咪有心架

人地去中下游可能勁過馬細路 路

上半場個罰球都好好心思

去英冠做馬細路啦

鏝要拎100分難了

明明季初先踢緊國家隊

下場幫幫手和埋轟 和到就護硬級
垃圾利都保前四

裸跑

真係明明間唔中都打得ok 今場都守得和鏝0：0
但係對利就兩回合都三蛋真係老友到
有d明白當年獌有私家雞果種開心

朋友隊寶貴一分

仲未有陣容流出

都未夠鐘

朋友隊仲要拎多2分

竟守到半粒鐘

有牌拎

早幾場喺開波前12個鐘就流出

有冇人知謝4教利青年軍教成點？

通常教練請自由老友都會收皮

龜頭

去左教格拉斯哥喎

有冇人知謝4教利青年軍教成點？

通常教練請自己老友都會收皮

龜頭

教唔掂青年軍 有乜資格教蘇超

朋友隊守得住軌就好

Liverpool starting Xl v Chelsea: Karius; Clyne, Lovren, Van Dijk, Robertson; Henderson, Trent Alexander-Arnold, Milner; Salah, Firmino, Mane.

靠自己呢場和好過啦

Liverpool: Karius, Clyne, Lovren, Van Dijk, Robertson, Alexander-Arnold, Wijnaldum, Milner, Mane, Salah, Firmino.

咁撚易估 我阿婆都估到啦
教練團都唔會十二個鐘前就定好出咩人啦

Taa中場

冇軒

軒又做SKIPPER

都市傳說

神軒又唔對轟

他知道 哭是沒有用

taa又中場

第二次啦

比軒抖咋掛 唔好嚇我

豬蛇又要屌打懦夫個邊

朋友隊勁撚過我利 CS

樂囝打中場

出clyne都唔出gomez
又唔出moreno

klopp學精左

TAA準備傷

之前皇馬個光頭佬教教下青年軍比人捉左上去教一隊
果陣仲笑話教到完季當佢贏
而家人地準備連拎三座歐聯

而家謝仔又係教教下青年軍.....

Lalala呢...

No Hin no party

老虎撚條撚屌陰容院在

Gomez傷鳩咗好耐啦

唔洗留力啦
係軒不嬲唔可以狂出

gomez條撚屌好似又傷咗

Taa中場？

連登仔又中
真係拉樂仔打中場

用呢啲賽事試下佳尼阿樂都唔錯

無態啦

對面出神鋒

TAA打防中

又傷

高普知道阿樂防守唔掂

冇軒點贏
唔打了

新謝拉特即將出現

軒又對車先黎skip

銀河唯一

Chelsea:

Courtois
Azpilicueta
Cahill
Rudiger
Moses
Kante
Bakayoko
Fabregas
Alonso
Hazard
Giroud

出佳尼輸撚硬

Skipper又skip

睇完上場羅馬 個個拎住個高佬都識打利

1314

頂撚死路夫蘭

迷軒黨可唔可以出黎講幾句

我利有vvd, 高佬又有咩好怕喎

軒係後備席射扭入龍

lm hook song

屌你落場踢啦

10蚊 朋友隊＋1中左

如果呢場和到
下場可以masterson了

對面3中堅
何wayne睇淡車仔

等睇我後備出嚟出絕技啦

想得太多

Taa要謀朝篡位了

點同
流浪成十年冇聯賽冠軍
有排執
拖丹就粒粒星 前幾年已經比安76執靚哂

抖下唔得嘅

儲氣打賤種

召喚軒果張出技射門圖
留名要靠後備軒一招追和

呢場咪賤種囉

決賽打雙右閘防呀朗，練定先

taa中場

歐聯前試陣都冇 反正中場冇人用

要幫手頂一頂助教個位炸

好似真係一早就定左出咩人

加埋佢又明叔，皇班大帝邊夠膽反佢
睇下賓佬教一陣比人推反左

對利出三中堅is侮辱...

好似有年財赤罰到去乙組

何wayne 三中堅不能主攻

最重要係蘇超有無敵羅sir

準備下年退役做助教？

廢中出陣從來都唔洗估
成季已經37場，基本上有30場你都會中11個正選，唔中都係差1隻

有銀河唯一應該想腦羅馬主場既燒味搶二點戰術

基佬要炸爆我地了

今年輪換得最多好似係佢
係季尾傷到冇人可以換

車幾時fa cup

踢之前一日練波已經會分開正選同後備黎踢對抗賽好似係

係呢排傷到唔洗估姐
之前好多輪換

有豬蛇 唔打了 投降啦

囡囡

19

對面有豬腦又比人撚爆後防了

輪換未有決賽踢
唔輪換果d睇下16強之後呢

金章安傷咗?

taa 比賽完又要道歉

成隊車最驚就金章安

冇金章安有豬sir都難搞，老虎實自爆

朋友隊係+3喎

外圍

盼個獎都咁耐

原來後備 兩個一齊出嘅話投降唔打喇

今場波好緊要

1. 今場近乎0中場對車，預計黎緊對皇都搶唔到中場

2. 睇下文費沙冇中場情況下踢成點 能否把握機會

3. 車當決賽踢 操返個態 皇都有打吡

lalala有得坐bench未

已成絕響

最重要都係唔輸就有前四

冇軒要豬了

4.操起毒梟

今場和車仔
車仔兩連勝
熱狗兩場自爆得第5
係咪最好嘅結果

打錯 冇諗過中

今晚後備出嚟入

好撚正

車仔晉級歐聯機會點都大d

Ff hurts u ah

老母防中 米拿同taa拉邊幫二閘同前插

對面正選豬蛇
完已玩

Taa 終於中場 新謝4

呢個好重要

依個最緊要
對鍠出a66 真係比人456

上場英超咪踢過囉

整兩個世界波掛網先啦

屌 阿狗奧燒又射波

今場求老虎唔好自爆比豬sir狂頂就得
其他10隻應該都無乜野
和到就夠

講個笑話

究竟taa同巴卡邊個會好啲呢?

雲爺爺主場告別戰

baka

傻既先同佢續約

【威爾遜：我想一直長久地為利記上陣。】

有留意利記青年軍嘅利迷，相信都唔會對哈利 • 威爾遜呢個名字陌生。訪問時大談自己一月選擇外借至候城嘅決定，以及自己於利記嘅將來。

為候城上陣13次入7球，候選英冠四月最佳球員，三月國際賽對中國時亦有取得入球。下半季嘅佢成為眾人焦點。

「所有野都非常順利，這是我希望有、應該有嘅表現，好慶幸我交得出水準。我唔可以要求更多。」

「一月頭果陣我有坐低同高普傾過，我同佢講我自覺已準備好為一隊上陣。但一隊眾人狀態非常好，沙拿同文尼入球同助攻易過食生菜，我就知道自己好難擠進一隊。」

「 我希望證明畀人睇我有能力立足一隊， 領隊話我知佢鍾意作為球員嘅嘅我，我有份喺米活操練但我希望外借尋找上陣機會。」

「 我覺得自己已準備好，而領隊亦同意呢點。佢係呢方面真係無得頂，每當你向佢傾訴，佢都會細心聆聽跟住畀啲好好嘅建議你；呢類交談對年青球員好重要。」

「 宜家望返轉頭，我有諗過如果我留隊，我可能可以好似打比戰蘇蘭基咁得到機會。但如果我留低，我可唔可以收獲得威爾斯國家隊徵召？喺國家隊取得入球？可唔可以喺英冠取得入球同助攻表現自己？可能我會好似而家咁自覺咁正面。」

「呢個對我嚟講係正確嘅決定。我需要呢個外借機會，我認為上陣時間對我好寶貴，影響住我季前熱身賽及之後比賽嘅機會。」

「季前熱身賽對我嚟講好重要，坦白講，上年令我好沮喪 ，我嗰陣時受咗傷，令我唔能夠喺季前熱身賽表現自己。」

談到同沙拿等球員一齊踢波，威爾遜表示得著甚多。「同出色球員踢波你會表現得更好。同佢哋一齊踢波你唔使諗太多，因為你知佢哋閱讀球賽能力好強，佢哋會走到啱，然後將個波交返畀你。」

「作為利迷，我希望留喺一隊，能成為文尼、沙拿替補係榮幸。取代佢地？聽落好大想頭，但點解唔可以？」

今場和 下場負 有冇前？

唔好又喺季前集訓傷 到時真係幫你唔到

值得係一隊比次機會

有
99.99%

希望修史分到勝負

下年啦 wilson
下年你一定入到一隊㗎

屌
冇
要和

最佳位置

阿諾打右翼

個盃跌了

點會 今場和左 車之後贏晒都係同分炸

得失球贏緊17球

車和今場 之後勝哂=73分
利和今場 之後負哂=73分
睇得失球

曼城個條女

如果拎歐冠+第四洗唔洗，再踢附加賽？？？

總知兩場最少要一分啦

又附加賽

好似改左前4直入

下年冇附加賽啊屌 又問

哥迪奧拿個樣好似無事發生咁

第四已經唔洗踢

拎埋冠軍會係第一種子添

屌你老母仲問緊

屌自膠
睇左熱狗分

唔洗 頭四名直入分組賽

兩場得一分 之後車仔全勝 都冇前四

咁多條
邊條先得嫁

thanks

一定要今場1分
今場輸下場1分冇用

夠膽係甘賓尼之前掂隻盃個條

又係播
we are the champion

牙樂可能負責 mark hazard

屌
日經

lm自爆

如果得失球一樣（雖然冇可能），係咪計入球數量？

希望我將來老死之前可以睇到一次利狗拎英超

Next year 係我地利既 year la

長生不老

可以做永利了

係

鏝今季值得做橙皮人啦
開季幾驚係另一隊做
你知佢地場場大炒人 果種氣焰

now咁快cut

想佢地有100
創一個傳奇

收到風今晚會大勝4比0

車

最好啦,踢埋修頓返英冠

講起冇左附加賽 第四直入
咁啲小國球會係咪冇得踢
定直接加位

開季獌個勢真係勁到癲

鏝第一場就比愛記和左
真係好撚on9

耶蘇成個傻仔咁

最高分果4大聯賽果4個位直入之嘛

輸左依場 利歐聯決賽真係破釜沉舟

神軒又笠水

鏝踢個波上看台
有種atv 扔壽包嘅感覺

輸左呢場只要最尾果場贏都係99%前4

之後一哥狂輸

最後一場贏都一定前4

和就得 呢句真係似曾相識 百般滋味在心頭

然後沙拿去皇馬
基達黎到冇心機踼，領紅易過食生菜

你唔係以為會嬴R聯呀

fsg 為左賣沙拿
可以有幾不擇手段

記得又係神軒笠水

slippy g

咁就4年

今場真係好重要

求手機link

歷歷在目

skysports幾時轉台

仲記得睇對鏝甘賓尼個腳 喺屋企嗌左出嚟

又係曼城捧盃

軒又咩事

ALLIN 豬SIR首名入球

造鳩阿樂做新謝四

基佬 1:0

到佢跣腳

住烏 2:0

笑死
轟果邊又話客其他
利呢邊又話比人大炒

不如大家一團和氣

豬腦3-0

歐聯決賽頂入反cup 既第一球

下年到我地慶祝

Model龍門大腳踢上去hat trick

告別雲加先

正常啦，係得獌咁鳩有自信，下下以為自己贏硬先姐

有無人覺得佢個樣超似費托

費托靚仔好多

527 已經要慶祝

留意到隊隊都係咁
平時同其他隊踢都會睇下人地個竇講咩

個個都話比利456

轟繼續三中堅，唔驚俾人爆死？

大腦幾時返黎丫屌

淨係留意到你個名超似on子

now真係好仆街
盼獎又一早cut live
告別雲加又賣廣告

係得獌先會覺得自已贏緊ge姐

TAA打前一格
新謝拉特

我下年會征服英超

大家和氣收場咪好

五月天好尾

爺爺>冠軍

白衫女女

獌既自信係邊到黎
我利打到入歐聯決賽我都唔覺得有一場係穩陣

希望cahill派下膠放下水

冠軍年年有
爺爺係咪年年告别先

但係獌真係贏左

雲加

merci

守到20分鐘當贏

天天天 我地聲震天
地地地 我地贏干地

又要睇kante 表演
今場仲要冇軒

點解TAA又係中場.......

作客利撚唱歌大聲到

神軒又咩事

韋拿杜姆審判日再臨

心靈受傷

雲爺爺器了

Wtf taa右中？

skipper hin

Taa 中場

大腳斬算 唔要中場

大賽先出力

新g8

要表演君子長傳了

ox

開波!!

儲緊力落場

君子炮

平安鐘

有冇BT1080 THANKS

禁住車仔黎猜

求link!!!!

仆街車狗又唱歌笑鳩謝8

屌你老母車路士

球迷好大聲

taa

死軌又唱隊長跣腳歌

中場冇軒幫波會點

TAA

作客班利

修咸頓防線

痴線 利迷真係癲 大聲過人主場

費

黑氣石入左場

老細來看波

早講

屌你老闆

老闆係倫敦先睇波

十九亨利係到，要輸了

以為車狗唱slip

Arnold中場長傳一樣得

佢最好唔好睇
睇親都輸
黑氣石

屌,車狗D聲黎架

約翰亨利黎睇波都冇好結果

軒隊又笠水

clyne

henry又黎

見到軒同啦叫緊外賣

車仔放比利猜既 利最唔識就係破大巴

夏神靈感上身突破足球理論

軌黎
唱緊跣腳歌

屌你亨利做咩出現

屌
作客你又學人睇咩鳩啊

Model着黑龍型好多

taa比波上去幾好

屌你最後冠軍又唔係你地攞
有咩好唱？

如果clyne拎得返個態
雖然對唔住aa努力左咁多場，但係真係prefer clyne 要佢守皇馬果幾件真係太大壓力

對面唔攻？

吸收教訓 對面唔攻就由佢啦 猜下算
唔好搏了

文尼舉乜手

好熟悉嘅踢法

大戰 FEEL到老母會上身 motm

2隊節奏都慢

mane廢到

進入主攻陷阱了

對利物浦淨係打最後10min就得

客場87.5%控球

屌廢努

費奴

車狗一定要贏 和輸都唔得 理論上利唔急佢地要急

米拿

JM

嚇下世三先
世三養生算啦 留力世界盃！

睇佢地都唔太急咁

robertson好波

米隊好波

旁證

落左order比taa瘋狂長傳feel

舊隊友接近man mark沙拿咁滯

對面得干地一個急

法比狗依家搞乜
咁似沙皮狗既

車仔留力足總啦

英超球證是笑話

mane未訓醒咁

真 唔講以為我地先係要搶3分果隊

佳尼都係麻麻地

岩岩都睇錯 點解沙皮狗帶緊個波

降班隊防線

佳尼助攻能力麻麻

lomo又lag

濕地係唔係好驚無左份工

豬腦

搏炒

防守仲算硬淨

我覺得要睇佢表現 要等到臨尾20min
比人狂攻果陣先睇到

攻根本唔係佢強項

個撚樣係都唔用木燒日， 真係好撚野

博緊炒啦
點會驚

AR!!!!!!!!!!!!!!!!!!

豬腦咁撚大聲

老母成日都思考咁耐

叫到好淒厲

lomo

屌你老母

屌老母見唔到明仔走中間？

屌 老母唔比費

屌老母

得身位

BAKA

又要儲印花

lomo真係好垃圾

老母黑洞

Lomo

老母真係要out

好撚勁

LOMO又LAG機了

豬腦搶9左nigga個波

屌老母中間F9空哂都唔交

lag住左

老母有心傳比文尼？

下場作客入波 3年後

車仔唔洗搶分咁

幫守豬SIR

空哂

Karius

多謝包膠藥膏

防中位任人射

又TAA

點解禁區頂會空哂

model

老母攻守都唔撚掂

卡

接實

TAA又發瘟

skip啦佢

今日妹到pk

下季美羊應該屈機 好驚

老母勁撚到

阿狗1:0喇

還我軒隊

豬sir

一多傳球路線揀 老母就唔得 只得一條路先識去

咁樣點做新謝4

Kante

籣迪

屌mane

簡

簡迪勁撚到

c2好撚廢呀屌

簡迪

後面有人呀, ON9仔

簡迪
屁

老母勁喎 反而taa9下9下咁

簡迪勁ja

馬基列尼

佢都無人比到

屁果下全速唔到

落腳準到

自己禁區頂想cup波

邊個係沙治奧文尼

文尼跑得太快，隔離兩個遲起步跑唔切冇得俾

C 2完全係進攻黑洞

將軍大叫一聲

沙拉比魯迪加mark死

不如半場就出神軒啦

羅馬隊友

水貨已經好快 但係kante落腳判斷太準

和氣is gd

好記得佢比國米比列錫撚狗咁撚

今場終於係將軍睇人地中鋒
之前盧卡古迪斯高都係懦夫睇 完全錯曬

見唔到唔輸嘅可能

簡迪好撚勁

Salah唔好再dup啦

見唔到贏既機會

lomo同佢交換就好

睇見沙拿而家個態我想喊

呢球幾好

C2好撚廢

佳尼出得靚

文尼

3場唔入波

底已見

LOMO邊位呀

前面三個今季踢到狗咁狀態回落真係唔怪佢地

文尼

岩架喇, 唔使經中場踢上去仲高機會入波

插果下花慢左

水貨確定

費奴控L6球波控咁靚

艾斯屁股達

文尼中場攞波
三個中場完全冇人有意識要幫

點解作客allez allez allez都咁大聲

盧迪加都算快

呢場和波兩邊都好

作客真fans

lomo永遠都唔迎波

米拿補左閘位 TAA補右閘位
進攻時得老母企中場 兩閘上哂去

老迪加個屎忽

文尼 沙拉 永遠二個得一個有態

人地要贏啦

慣㗎啦，交屁儲氣，儲多陣就入

主場is library

全部都係咁
完全冇意識

冇左張子d高速爆破條中場好廢

一年後 10m去升班馬史城

三個藍衫圍到埋去文尼到
十碼內都冇紅衫

今場我覺得文尼狀態唔差

Mane nice shot

mane靚射

好勁

Mane good try

On9 用沙基利交換呀

文尼隻左腳勁左

GOOD TRY

頂, 卡吐勁到

大賽都嘈到拆天架啦

佢話佢左腳射波勁啲

阿諾好有sense 仲練大隻d la

有心病

射咁正

呢球角球有feel喎

卡吐

但佢慣用右腳喎

手長真係屈機

係呀

射爆鏝個球

9upper

差啲

啱啱先睇到佳尼傳比文屁果球

仲以為可以任頂

vvd睇住來食

有d人係咁
丹比利都係右腳射波勁d

龍一定唔可以短
車同阿真係最佳比較

爺爺又然

希望米拿腳冇事

開始屌水貨未

米拿傷傷地 換人啦屌

skipper is ready

屌左幾場

影住米拿gut gut下

連機會都未有點有得屌

米拿
寧願輸都唔好傷

米拿似傷傷地咁

沙拿入未屌

skipper

支持利物浦

米拿都傷埋

米拿傷

鐵人都傷

返去見你爺爺最後一面啦

Mo salah Mo salah🎵🎵

現埸D利迷嗌得仲大聲過班車迷

阿樂咁有火

BAKA咁勁既

對面5個中場 但中間成日好空咁
後場一野都塞到上去

估2:0

辣殺利主攻真係好危險

其實佳尼真係好無力
比taa 踢哂兩個位
中場又踢
閘又踢
佳尼都唔知去邊到好了

咁保守

好似樂囝踢閘 佳中場咁

3:0就差唔多
豬腦好勁

三張幾野 一週雙賽 場場跑盡
諗唔明點今場唔係佢抖

岩岩好返 守下is ok

Mo salah Mo salah

0:3

下半場冇氣比人反打

廢努個態最弱

岩岩返到 TAA踢中場踢成點

完場未

當實戰學下拆大巴啦
唔通下季先黎交學費咩

踢埋右閘個份

車咁樣防反 仲有豬sir
真係唔睇好利記

又係TAA

派左一次膠

濕地個樣成日拿埋一舊

費錦龍今日咁係好掂咁 又傳失又控甩

見到回傳就驚

攰啦

TAA比人逼兩逼就失波

係咩

屌摩上年同佢同一處境 而家都留左係到啦

Jelly

Tas 決定慢

唔覺

3同8都唔係到啦 仲講

Mane

卡吐好勁

屌你老母佳尼條毒瘤好撚廢 球球都傳失又傳得慢

今日對比起早兩場算係有態

攻勢唔錯

差d

nigga

我諗JELLY中場都有得諗, 不過左閘又真空

季初個文尼

又救

今日沙拿讓哂比文尼踢

沙拿真係比人mark到落腳 世三都係

入左就係

人地攻親都有威脅

jelly避開干堤

交屁下球再入唔到打pat pat

交屁

對面中間成日空曬

文尼今日

高普:上半段主力是文尼
眾人:

屌文尼沙拉兩個好似一個得就另外個個唔得咁

巴卡唔好被人屌好廢咩

我地都係

屌真係豬腦

屌

1:0

完

又係豬腦,屌

真係

屌你老母雲爺爺 又逼害我利

on9

Moses今日竟然唔錯

訓得

佳尼斷撚晒啲進攻

豬佬好撚勁
1:0

即刻想熄電視

Molamola

五弟

仆街 又屈豬sir

2個都守唔到MOSES.......

雲爺爺大勝日

下場一定要win

雲爺爺又嬴

仆街了

仆街豬腦

豬腦好撚勁

又屌打老虎

VVD錯位

文尼加一下改變方向

去個廁所就1:0

豬腦...

輸決賽 無前4 哈

朱烏

JELLY VVD失位

要屌vvd

屌你豬腦真係利記殺手

又係懦夫 屌

利子都早訓啦

買龍 買中堅啦屌 MODEL廢撚到

vvd漏第一點
lovren變一打二

哩球真係輸vvd

以為豬蛇跑去搵雲加

雲加真係仆街黎

vvd

真係豬腦

痴線 點救

關咩事

Vvd第一點

vvd失位

都話車一出豬蛇就輸硬

摩拉達完全冇威脅

屌你老母中間老虎要睇2個

右閘唔撚幫 隔咁遠

又model?
咁近點救

雲加又然

雲迪克瞓著左？

輸VVD

依球VVD失位WO

點打鍠呀大佬

呢球唔關懦夫事

隊波永遠都係咁

懦夫1 vs 2？
今次係vvd？

Vvd無貼埋去..

有得踢既仲, 唔好灰心

頭先baka果球
佢都失位

VVD利化

屌你依球都屌MODEL 懦夫既真係屎眼睇波

vvd利化

你唔係以為有得打呀？

Free header

有預感決賽會比c朗一模一樣頂入...

睇返replay
係vvd

啱啱返到屋企，踢成點？

75m

taa打中場少左好多威脅傳中
浪費哂

但係將軍睇前柱都岩wor 唔係咩

唔好睇

呢球都屌龍門你死全家啦

比牙朗頂死都似

垃圾利d劇本真係好悶，係要攪到最後一場

佢地企位好差

浪費太多機會

2一0差d

正式宣佈vvd已利化

阿樂中場

Taa

真係俾雲爺爺玩死了

好彩

佳尼球球控撚住個諗幾秒先傳 又傳失
第一點攻都比佢晒撚晒啦屌

諗起西布朗同史篤城

又要最後一場等老母救世

雲加 = 水鏡

100分&豬sir = 水鏡8奇

屌你摩西咁撚勁

放clyne落中場填下位冇咁嬲
而家進攻打少個右閘同中中咁

防線訓醒未

今次真係要講句 留力歐聯

干地後面有條女好白

唔可以係人地勁既咩

其實是中場打米拿一個

上神軒

後防廢撚到

而家唯有全力寄望尾場對面放水

無瞓過 不嬲係咁

換taa出神軒啦

MOSES出左好多次波

本身應該taa 同clyne 夾住打右路 但明顯冇用

佳尼真係0攻力

無軒真係爭好遠

呢場輸 利變被動
熱同轟打少場

TAA咁樣點打防守
企位亂黎
踢右後唔係有人幫都唔知點算

和就得，係要輸

條撚樣係利踢琴成舊屎咁
對其他隊又行行企企
對利就上身
笑死

taa d 55 波輸晒

冇大腦既高普準備兩連敗

利最後羸一場就一定有前4

Taa打中場防守企位真係唔得

黑貓係咪兩連降

換佳尼係都屌你

幾耐未贏過波?

四連

why唔用神軒？

一早降咗

ON9,贏最後果場就得點會被動

插水

高普無大腦=垃圾

成個月英超不勝

唔使諗 D中下遊隊同利記有仇

痴撚線

聯賽都連續3場失分

反應呢 講緊反應啊屌 就算佢撲錯邊我都唔會屌佢 家陣講緊嘅係連反應都冇 除咗唔投入比賽之外我諗唔到有咩可能會連反應都冇

不過karius準備動作都做埋都唔撲真係

係，不過岩岩佢大炒完英冠一哥狼隊

粒水

Taa攞經驗
Clyne攞狀態

係咁上下

利同球迷有仇就真

水貨

salah好學唔學做插水狗

taa 同 佳尼完全唔掂

ON9水貨

taa打中場唔得wor 換番神軒出黎啦

推返出去

水貨已經無貨踢到插水

水貨插水

水貨個聖人形象molamola

C朗頂波冇豬腦咁勁

假撚到：0）

準備過疤

佳尼爛啦屌

Taa踢乜春

佳尼係咪唔掂

佳尼動作同速度都慢左好多

派牌

沙拉學壞

半場換走clyne啦

屌你學下插水先啦

屌插水。。。。學埋啲咁嘅野

Taa廢到

屌 咁撚樣爭前四
咁撚樣踢歐冠

毒臬完全慢幾拍

水貨ON9仔

有撚人換咩

第一下已經控得唔靚

TAA踢中場好撚廢

又黃

佳尼想申請走場

毒hill慢左咁撚多

你就死全家啦 model成日同lovern猜短波唔大腳斬上去都算 明知後防唔穩仲係咁猜 頭先果球連反應都冇係想點先?

d控球 體力 傳波 無樣得

佳尼下年打後備

換走佳 放返taa右閘
入軒打中場啦

差唔多啦 c朗搶點勁又跳得高

垃圾好學唔學

我覺得係個陣問題

taa 同佳尼一齊出
但翼位又有沙拿
沙拿又唔會去中場幫
佳尼又企死右翼位
taa 又成日去左右閘
中間咪打少左個

雲爺爺呢個賣人太屈機

屌係試都唔係搵對轟呢場試啦下嘛

神軒入
taa右閘

你想佢無啦啦撲一邊？
最後個波飛中間咁點？

人哋99分升硬先放水

佳真係無哂D反應

要和波先唔出軒又係做乜鳩

猜係等人迫上黎呀你識唔識架 唔係第一日咁踢啦

插得好明顯

屌高普啦 高普戰術黎

屌我唔想睇已經

盧迪加頭先咁都冇黃

做好心理準備決賽輸

佳尼仲多手

打籃球

咁唔掂 又係呢個劇本 次次都臨尾香

垃圾水貨波皮都掂唔到

不敢再反軒了

估到車仔死守反擊
最後1:0/2:0完場

都有人估到啦..增加觀賞性要利最後一輪先決定前4

今年對big6閪哂咁濟

豬sir傷？

笠水軒準備做救世主未

依家主攻真係唔需要佳

佢進攻真係好垃圾

講真,雖然沙拿係破到好多紀錄,但感覺上費托果陣係利做到既野係多好多

現時分數
利 37場 72
熱 36場 71
車 36場 69

假設週中熱車都贏 熱就74分 車就72分
近期個勢

唔係 講緊嘅係 佢睇住個波入 連原地伸手嘅反應都冇 講真果球你話撲唔到都算啦 但原地伸手去試下摸都冇?? 真係睇唔透 可能佢見自己入咗歐聯決賽就以為自己真係world class gk

半場要噤制啦 好明顯攻唔入

去第2隊打

劇本
90分鐘圍攻白禮頓 補時梅利頂入 0-1丿排第五
決賽俾皇馬大炒

果時條中場正咁多

大腦

你真係好on9

屌 和波啦好無

都唔知擺taa落中場做乜，就算打中場都冇人比波佢

無咗mr石之後，衰足咁多場

你想點就點啦 望就望追和 唔想咁都冇前四

要轉打法, 根本對面D防守企位太好
再係打地面慢慢猜根本唔work

中場無人識傳波

lomo唔好玩波啦

始終冇中場

無左屌簡之後衰足咁多場

屌 taa 無一場唔洗屌

3場不勝 屌

感動既係蝗見到沙拿踢到咁應該唔會買

不如話龍門救12碼一定撲岩方向？

我都想知利可以點變陣打
打死個套

佢地入波前我地已經嘥咗好多機會

咪撚膠佢啦挑骨頭姐
讚佢識波等佢沾沾自喜之後靜啦

Salah係利第一張黃牌？